招澳洲工作假期旅伴！

黎緊plan緊9月去澳洲working holiday, 想搵有興趣既朋友一齊去，多過照應，Thanks

利申：男

巴打你係點揾工？

入Facebook 澳洲工作假期既群組或者直接sd cv
去當地公司

輝？

咁係咪要係香港揾定工?

準備定先，唔使過到去咁驚青

你都係fb group度揾？有無揾工group介紹

九月咁快就算想去都未必準備到

Facebook group有搵過，都有溝通過，不過問fd真係揀選過先得。我問過有d農場開 一公斤草莓 Aud 0.75 做唔做得過真係自己諗

至於9月去，仲有成個月盡人事

去indeed搵好過啦
fb個啲信一成都慘

巴打出咗發未 第一站係邊到

更新